［集思廣益］對付痴線佬嘅方法

基於成日比屯門史迪仔騷擾，仲要連續兩日嚟搵我（我唔係到嘅情況），對我已經造成極大困擾 上一個po又見到有巴絲留言話佢會帶𠝹刀出街又恐嚇啲笑佢嘅人會淋鏹水 真心好撚驚 想問巴絲們有咩方法可以令佢唔再煩住我又唔會得罪佢

你話你係博士

其實已經叫左男朋友幫手，但佢要搞掂啲嘢先過到嚟 未必即時趕到 所以想知有咩方法係我自己都可以制止到佢

認真po呀 我真係好驚佢

而佢搵我嗰陣 我同事只係講左句我呢兩日放假 好大程度佢聽日都會嚟搵我

痴線過佢

此post已完

不過佢又做咩要搵你

你的素顏樣

點知佢 好驚佢唔知做乜 好似認住我咁

我皮膚敏感 無化妝好耐

但其實 我男朋友唔會24小時陪住我 有時咁啱佢唔係到 我都要識保護自己 而唔係比佢當狗咁撚

轉工囉一係 佢搵你傾計？

比佢更痴線

唔阻你搵食 又無實際傷害既咪由得佢

啱啱先簽完約

你見到間鋪有佢係到你會唔會入嚟睇嘢

call 我，我同你搞掂佢

如果佢係真癡線，同佢鬥癲冇用。
真癡線佬冇得搞，如果你dum d小強落佢個頭到之類癡線嘢，佢只會覺得好玩

你個名

我知 咁無理由唔反抗由佢撚㗎

得番趕佢走，搵人帶佢走 呢啲扮法

點樣趕又唔得罪佢？ 同埋邊個帶走佢